巨型小行星或於2068年撞地球 持續加速威力等同8.8億噸黃色炸藥

宇宙大爆炸，Boom！！！

source？

0.00068%

次次都話撞，係撞就快d

估計撞上地球的日期為 2068 年 4 月 12 日，但機會率大概為 53 萬分之一。

行快少少得唔得？2021

絕世天劫

2068年都有宇宙殖民地啦

2068

係就好

可摸耳叫全球總加速Xi令佢快啲撞埋嚟

藍屍：炸藥都要分黃藍？

2068年世界係中國既

咁………………工?

到時SPACEX係火星已經殖民一百萬人

加速加速

撞得咁遲啲地球人都已經移民上灑太空

SpaceX 開發得咁快

樓豬件智障閪

撞果日要請假先

屌仲未供完層樓

收皮啦 撞得中 我切條撚煲湯派俾連登仔飲阿